老了，已經開始唔識d球員

我已經發現成隊阿仙奴都係不知名球員
車仔都好多新秀
Milan已經唔識好耐
皇馬巴塞都有少少唔熟
反而意甲同拜仁d人仲識

可能開始變老屎忽
但自從冇左堅尼韋拉，摩連奴遠走國米後，我覺得英超已經冇咁好睇。到到Xavi Iniesta個代退哂休，成個球壇好似沒落左咁好似好球員已經冇哂，好少少既球員都比人推上天。例如諗返幾年前Diego Costa之流都叫頂級前鋒真可笑，好波同世界級，同頂級已經好難再細分。

另外好多教練領隊開始回塘，好多大球隊既領隊都冇乜覇氣。

總之成個球壇好似愈來愈陌生，可能我真係老了

沙皮都唔頂級？

咁都有春叫

我淨係識古烈治同埋白必圖

馬體車仔時期嘅沙皮狗絕對係頂級前鋒

8000M法國球王都唔識，有無咁孤陋寡聞

識野 重炮

幾年冇睇波就收皮啦懶係唏噓咁

d波係冇以前咁好睇既 但你就真係老屎忽囉

唔跟貼啲咪陌生囉 返屋企睇vcd啦

白必圖點重炮

返到馬體已經回哂塘

樓主睇f1又會唔會唏噓而家f1已經唔好睇

你唔睇開波啫

等c朗同美斯退休你先出呢個post 啦

你大左冇時間睇波姐

插水黎講
SO7之後到佢

你呢啲老屎忽返屋企打飛機啦諗起你個思春樣就好撚想嘔

細個睇開迪史提芬奴,宜家d球員都唔係好識

無睇一輪d人都唔記得咩名

係啦係啦
球壇沒落啦
個個新球員都廢, 你最勁
咪撚睇啦, 死返去睇玩具

佢仲講撚到而家球壇沒落戇鳩仔

自己唔update 仲好意思講出黎

自己睇得少變咗成個球壇好似沒落左
自我中心到

係

以前睇尤西比奧踢波好睇好多

佐治貝c

球壇多左偽球星係事實
因為身價通張

老了老了
我記憶中 英超仲有樸茅，伯明翰，查爾頓
迪斯甸，科素，戴倫賓特

咁你會唔會話唔識家陣啲AV女優？
冇心睇就冇心睇啦
唔關老事

咁依家d AV 真係好睇好多
高清, 女又多, 玩得比以前放

講得出呢d, 直頭係廢老添啦

體育既野不嬲都係一代接一代架啦ching
永遠都係果班人咩

你啱，正宗老屎忽口吻

咩都係以前好，快d落去公園圍觀捉棋同俾錢睇娜娜跳艷舞啦

我睇開黑白電視直播
而家又4k又彩色
好陌生

我都覺 但唔知點解咁多負皮

樓主開完po就冇出過聲

堅尼米拿

好有同感，好懷念90年代尾至2010年前的球壇

少左球星係真既

你唔睇波咪唔識囉關老咩事唔見招sir唔識阿邊個？

你不如講埋碧根鮑華

係
自從大哨唔踢
就再冇睇波了

琴晚馬華路禾尼先入完波

不嬲都係睇自己上唔上心

而家回塘就等於之前唔係頂級?

樓主講幾年前嘅哥斯達
而佢又係幾年前返馬體會

咁我話佢返馬體會後回塘有咩問題

沙皮狗勁撚過阿祖安奴之流啦

ching 80歲上連登？

算唔算世界級

以前啲足球都唔係咁樣嘅
好唏噓

懶係扮撚哂野咁

以前班垃圾就真係吹大左除左後衛

過左咁多年都冇第二個卡路士

A高算唔算屌打左Carlos

過咗咁多年都冇第二個朗拿甸奴

以前球星(甚至準球星)
總會有兩度殺手簡/特點你會講得出

家下啲偽球星
你只可以用"好...全面"黎形容
或者講下個樣
好似換左人都無乜唔同咁

Alves 先係

睇個波都要扮老屎忽江山代有人材出啊傻仔

Alves防守力始終不如Cole 個人覺得 閘位始終應該要係防守行先既

而且 點拎個右閘同左閘比

都幾有同感，新一輩嘅球員係自己外表同造型就落足心機，不過落到場好似冇乜靈氣咁，點解會咁嘅呢？

樓主想講而家差咁個列基美呢啲球員

或者咁講啦 所謂既當家球星都冇左果種統治力或者叫一己改變戰局既能力 同宜家戰術要求大左都有關係既 所以近十年都係牙朗小花主宰球壇 宜家既球星係少左D球味

巴西: 大/細哨 vs 尼馬
英奴: 碧咸 vs Kane
法國: 拖舟/享利 vs 普巴 (包皮都有D希望)

荷/西/德多年都係打戰術體系就唔講啦

真 咩Doncic 字母哥已經唔識
我淨係識Iverson

本人覺得幾方面

係技術上已經唔同玩法
依家科學訓練 著重體能同全面性
變相無咁好睇係事實
你睇換人就知 依家換人多數戰術變動
以前就有體能差d而換人

名方面的確無前球員咁順口
C朗
美斯
碧咸
施單
朗尼

大哨: 4下插花 燙遠柱
細哨: 扭波魔術師
vs
尼馬: 地下好滾得?

碧咸: 七旋斬(12碼)
vs
kane: 好...易傷?

拖舟: 轉身
享利: 射術+陰濕
vs
普巴: 全面地懶?揀波踢?搞事?
包皮: 快<<<已經係最講得出口

問題就係講唔出有乜突別

左閘同右閘 除左唔同邊之外咪一有咩分別

相反人地講緊當時進攻能力最高嘅閘
你就揾個進攻能力低過佢嘅閘嚟話屌打佢
點睇都係攞錯野嚟比

Iversen頭槌好勁

自己唔撚踢波就係度叫春
唔係老呀 係你ON9呀

我覺得而家啲波有啲悶
但唔代表水準就係低
相反就係水準高過以前、先顯得個個差唔多
但樓主又唔會珍惜當中最高個兩位球王

智商低到笑撚左 左腳既人多定右腳既人多 打右閘打得好打左閘就一樣咁勁?

一個左後衛球員 你拎進攻能力話佢世一 咁擺美斯踢左閘咪屌打歷史所有人?

Carlos Career 497 Games 61 Assist / Cole Career 491 Games 46 Assist 助攻肯定係卡路士勁 但防守能力差2個檔次呢

拎右閘比較左閘 不用分那麼細呀? 大家都係用腳踢既閘位呀?

戰術都變哂啦
而家連簡迪呢類純防中都話唔用
而家講整體全面架啦

碧咸最叻射12碼!!!!!! 講起碧咸就會諗起以前D英超隊踢個波出底線都唔肯清邊俾史篤城

其實包皮屈速都係特點黎既 起碼係現今球壇一個好難破解既招式

真呀 ching
馬勒當拿之後D人我都唔識

不過真係連跟愛隊都無時間
波台師兄睇埋其他聯賽好有熱誠

auba ozil都不知名

當年睇個D球星依家都做哂教頭 阿迪達, 林伯, 謝拉特...

有潛力做潮文

真
學生時代weekend直落睇通頂
週中半夜起身睇歐聯
出黎做嘢初期都仲keep到
而家連12點開波都未必頂到睇晒全場

當年曼城仲係升降機

上面話無第二個卡路士
你不如講下A Cole 嘅踢法點樣似卡路士先啦

阿祖安奴勁喺邊？

樓主係廢老
之前睇班球員踢
而家個個名宿做哂教練啦

我淨係講到你幾似大陸狗 柒完一定唔會認先 亦都幾似四隻腳既疤狗呀 Alves

我話A Cole屌打卡路士呀 唔好再柒啦好冇呀? 令人睇到好撚尷尬呀柒頭皮

射門力量99

英超好睇過以前啦下 百花齊放

老孫

尼馬踢波態度已經好左好多

原來你都知自己九唔搭八

咁講起卡路士 討論下比較下其他球員都叫九唔搭八? 討論區定小學常識問題比賽呀?

兒登仔真係冇撚叫錯 垃撚圾到咁 智力低 辯論力零 最靚叻就係唔要面

你呢D真係正宗小農DNA 柒完就死口唔認扮冇事 自古以來都係中國一部份咁

你無本事講A. Cole 點似係第二個卡路士
咪講下A. Cole 點屌打卡路士囉
唔好打咁多廢話啦

我第一個reply已經係話屌打 後面都講左理由同數據 冇本事駁就唔好死雞撐飯蓋啦

以你D咁既中文水平真係影撚衰哂香港人 冇本事唔重要 人貴自知 唔撚想再同你條廢柴曬時間

當年白必圖同羅馬里奧偷恐龍骨 真係好尾機

當今球王連美斯識唔識

你d數據剩係講助攻數差唔多
但成個職業生涯+國家隊
a cole入21球，r carlos入115球
呢條數差成5倍你又唔計

你話防守級數差2個檔次，
但又無數據支持

Btw 你每一次回復都打一大段野嚟人身攻擊
仲好意思可以話我影衰香港人
你d面皮真係厚過厚多士

艾方素屌打啦

碧根鮑華

讀書果時個個星期二三睇歐聯
星期六日就晚晚睇哂頭中尾場

宜家...

8000M

巴打屌打左佢

起底發現佢係好嬲好嬲嘅車迷

我剩係識胡國雄，尹志強果代

成熟左

自從膠毒同項少龍場波之後都覺得球壇沒落

利申：泰國人

返屋企睇VCD屌你

只識3R

代經po

你講𠴱代人 都畀上一代球迷嫌棄過

超重炮左閘 入過神級世界波

真係無第二個

我睇[銅頭]譚江柏，點知佢生咗個仆街仔譚詠倫。

恐龍骨重炮

F1未開季就知邊隊贏
就真係唔好睇啦

大把阿叔跟得貼過你，新仔青訓咩冧把都講得出，係你自己太耐唔睇波，你就真係球壇廢老啦

睇波一定要識連美斯

你尋日唔係好撚串㗎咩，幾時回我呀？

右閘同左閘唔比得嘅話
右翼同左翼係咪又可以比啊

樓豬中風入老人院未

哥斯達有幾失禮？

e巴去曼都回撚曬塘啦

跟住？

看開李惠堂果班

依家個個都唔識

所有人都會有回塘一日

玩下fm

Sick ball
有無同樓豬一樣咁唏噓

老了 樓豬係乜水